# Tareas-TEC

Todos los códigos desarrollados como parte de las tareas

## Métodos Matemáticos I

Código de Python de un graficador Argand para números complejos

## Física Computacional I

Códigos de las tareas y trabajos en clase desarrollados (estos están en una carpeta dentro de esta)
